[年經] 一人一條柒到唔能夠睇完嘅片

我係啊輝呀

M記之歌

素人Kpop

關家姐

上面全部睇過哂
睇黎無咩難到我

咁快搬個大佬出黎

阿輝難頂啲 同ive示愛不相伯仲

屌 唔記得仲有ive示愛

啊輝
當年睇到佢第一日番工遲到嗰度已經笑到gapgap聲

樓上果D同我收皮

「好緊張啊～～～～」

呢個POST真係睇到好辛苦

極度憤怒~名譽掃地

笑到心臟病 我係阿輝

家姐其實唔係最難頂，起碼佢靚，司儀又兜到，我熄聲睇都ok

麥記 阿輝 ive示愛先大鑊

到而家都唔敢睇哂ive條片

呀輝之後點其實
有無人知

正想問

又係呢d 有無新意

巴打有冇新片

「你個野壞左」可否一戰？

我好鍾意你呀
你受唔受溝呀

到e加都未完整睇過關家姐個段

碎料 我已經突破自我 睇晒 暫時無嘢可以挑戰到我

未唱都頂唔順

好難頂

好似早幾年有係高登開過post
話做緊tvb d老臨

Wuby close
菲律賓mix肥婆
書展好呵生個條友

想睇返𡃁模扭波

唔講外面 客觀講 跳得都幾好

女拔跳Party with TL

遲左

呀輝我又頂到成條片喎，但唔知點解一見到關心妍準備搶個獎返嚟嘅時候都係忍唔住要合埋隻眼

Cls 幾條女玩鳩個毒撚

好似靚左

嘩，依個真係頂唔順

識佢 同中學

好似係高登定連登
真人出post 講過
話無做
唔記得講過咩

中學生拍片交功課炸？

好似換晒人啦？

官恩娜揀件衫咁7靠害
揀件U記比佢仲好

你著左我對 西瓜

我接受到睇哂喎

仲要係咁叫人唔好買運動衫，之後揀件旺中一百三件果d比佢

有無人記得教你打功夫

續集

其實跳得幾好

唔關片事

呀希嗰段嘢，去到呀希同「管家婆」通電話嗰度我即刻上一頁

屌 成個Post都淨係夠膽睇Preview

紅鞋𠴱個其實有啲天份

Lm

柒左之嘛 咪企返起身囉

我讀drama架

我覺得呢段片尷尬既程度僅次於關家姐

屌 呢個真係

睇到一半頂唔順, 音唔啱夾硬來, 加上好有自信既表情同動作 ,

把好撚GAY既聲, 笑到PK加起雞皮

拳頭要實 但唔好太實 實得黎又唔好太實

對唔住 我完勝 第一段我頂唔順

點睇都要有Nick Young同Kemba Walker

哇屌，打撚死人咩

屌, 整到全身都唔舒服

竟然仲未有烏龜傳心師

呀嗚呀

same
曾志偉講完關菊英之後我已經忍唔住要熄

想知佢溝唔溝到果條女

最柒都係ive
關家姐真係無乜野

Happy birthday to me

仲未有靚聲王

主席唱歌都未有？

個定格畫面已經入哂心

weebs out

主席啊 依首歌唔易唱咖喎

依啲唔會睇唔曬喎，睇過幾次 柒得嚟帶點歡樂

之前係Ou Pacific coffee見到個職場好似佢
我地幾個同學都覺得係佢

睇到啲咁尷尬嘅片 作為旁觀者（就算係隔住個screen）都覺得好過意唔去

條友un黎un去做乜鳩

好撚難頂

呢條未睇過

惠康泓幾驚下一個係佢

嘩屌，去到佢屋企人望住佢跳嗰度真係

其實阿輝都幾好睇

學到野

我每次睇到外星話嗰到頂唔順閂左
條片都睇左就快十年
我都未能夠一氣呵成睇晒

我又係去到依個位就頂唔順熄左

0:15放棄咗 ....頂唔順

Send多左一次

同陳詠謙有得揮

好撚尷尬睇到

阿輝睇到後面有double may
唔知咁樣鼓唔鼓勵到樓主完成呢個十年既挑戰？

請坐.......低!

呢個真係搞唔掂 頂唔到落去

我覺得關家姐條片比人吹大左囉，搞笑多過唔敢睇

岩布仙尼呢d先係去到唔敢睇程度

jam 第二句已經唔敢睇

lm

冬天睇䏲到成身暖晒標汗

係跳得幾好wo
笑人個d 問下自己13 14歲個陣做緊咩啦

如果班女靚d 應該幾好睇

李克勤好仆街

我讀drama㗎！

第2集仲撚好笑

寵物傳心師
睇完一次唔敢再睇

尷尬片仲恐怖過睇is Cls

港女炒公仔麵

睇完心理唔平衡

其實而家睇返
關家姐搶獎唔算太尷尬
起碼我試過成段睇晒

樓上好多都冇試過完整咁睇完一次

好威咩而家

你留意下佢啲動作有力好多

無一條可以睇哂
唔知班主角今日有無後悔當日做既野

含撚啦爛袋獸

屋企有人唔敢太大聲

好可憐

諗起送水輝

我～想～要

打柒你呀

可唔可以直接啲

Ooooooooooooooooooooo

第一個打棒球咁

想知啊輝宜家點 脱咗毒未

係婚禮播依段片

屌 無諗過我個名叫做黃顥兒

岩布仙尼真係睇到毛管戙

薄扶林有班男孩子

好慘 成日都拎出黎笑

利：識佢真人

呀哥應該想搵窿捐

唔知佢地依家睇返會點呢

主席噏乜鬼

This on 9 jai

唔知而家變咗阿嬸咪？

呢個唔望樣剩聲其實ok

Drama king

Of cause you

阿輝條片隔左咁多年
有另一種感受

我都同意，係外觀影響啫⋯⋯問心呢個年紀算係跳得唔錯

其實跳咗喺度扮柒，演緊一個毒撚，成班炒曬車

竟然仲有backup 係到
好耐以前睇過 然後有排想重溫已經比人del 曬

柒到仆街

人地都係行為柒，呢班友就由頭到腳都咁柒

幾好聽....可能聽完勾手指尾

跟住無啦啦睇到呢條

睇到已經打冷震，入去挑戰左
個男仔一開口已經
點知條女直頭令我
合唱聽左兩秒真係頂唔順啦
要拍片都練好少少阿

阿輝近況

同意 欣賞佢地份努力認真

官恩娜玩鳩佢

禾們約定料理 愛愛到北京

唔知做乜9

唔會覺得好尷尬咩？ 我就尷尬到毛管棟

尋日搭地鐵見到小妹妹好開心睇緊抖音
尷尬的只有我地呢啲老人家

記者踢爆師父假功夫

笑到仆街

講完係咩唔係應該代表唔知個地方喺邊架咩，點樣可以帶人去一個你唔知既地方？
btw, 未開始唱已經頂唔順

雖然睇得完，但真係柒到打晒冷震
人地啲阿head講完啲激昂既說話觀眾係會好自然鼓掌
呢件禿鷹要示意樓下比反應

跳到想死咁既款

頭兩版已經條條都好難頂

條友下下講野都嗌出黎咁

佢係咪重做緊演員

有冇 i say tv u say b果段 台慶rap

打大佬時間到

呢條片,我睇過幾十次,但係到依家我仲未睇晒成條片

呢個真係痴撚線架

有冇more

對波好似啫喱糖好有彈性

其實佢地都算正常... 起碼唔係95撘8. 係個LOOK 同個方法有D....

試左咁多年都唔敢聽哂全首

一直都唔明點解會話關家姐係大佬，明明讀drama柒十鳩幾廿倍，光榮牌翻譯機加上我陳芷菁嗰份讀drama嘅自信雙劍合一根本係無撚得輸

呢個真心唔得

仲有下集呀

仲肥左

就有好天氣～

個肥妹

Youtube d留言先好笑

好羨慕佢哋咁開心

3:57
有人講：哩啲咁無聊嘅片都無人睇啦

餓狼傳說

有個叫史迪仔嘅人教人戴con

其實呢個幾好睇

竟然無修道船

痴撚線
毒撚連毒撚fd都一齊拍
佢唱嗰句英文讀都讀唔切

X2

做緊廢青

條友肯定係gay嘅
佢啲屋企人已經俾唔到反應

呢個可以挑戰下
最有港女炒公仔麵都好撚正

竟然冇人post呢個

條友真係是但執個體格正常嘅成年男人都可以輕鬆ko

其實最樣衰最矮個個跳得最好

再柒 d 都仲有。

睇到何雁詩已經頂唔順

...

冇左新丁

全部睇唒 除左關家姐

無啦啦搖肩 痴撚線 成班定撚哂

屌我懷疑呢個根本係特登請返黎搞笑拎收視

動物傳心師

柒到唔敢睇

健康髮質

呢個其實係全部試鏡入面最強talent

關家姐真係唔敢再睇..

唔柒呀 第一, 二個唱得ok

仲有無後續

你知唔知呢道係連登?post抖陰野係死罪

呢單野好笑 有無人當時在場或者識我當事人？

夜晚睇到訓唔到

呢個真係我開親都熄 boss級

好犀利 換係我合唱 已經笑到癲

好窈窕

呢個真係冇睇過 第一次睇 我睇哂
D comment話佢樣衰
唔係丫 我覺得唔差喎個樣
係個人on9姐 講野成個傻西咁

嘩！嘩！真係痛

所以話毒撚真係無分國界
好老實呢個世界白人至上
呢位仁兄唔使執個樣，著番件老西
過黎亞洲，已經大把女撲埋黎含撚
中日港台免費任屌唔嬲
留低一年半載輕鬆實現百人斬（免費）
佢竟然本末倒置
完美演繹心態決定命運呢樣野

呢個真係終極大佬

最正個主持忍唔到笑

條女係咪玩野炸 後期錄音慢慢唱都唱到咁

呢個係好笑唔係尷尬wor

前排信和撞到佢，真人正常好多

因為你呢句我真係捱過咗外星話嗰part
之後仲睇到唔記得咗自己係等緊睇大波妹
要睇返轉頭

救命呀.......我頂唔順啦

我真係冇勇氣click任何一條link

Zip衫笑撚死

[JJ插沙求片]
有冇人搵得返吳家樂叫章魚城即興幫娛樂直播作歌嗰段片? Youtube del撚左

呢個應該少人知

睇左咁多次 佢頂唔順佢换衫個位

冇表情同衣著唔夠靚,
有條女係屌得落

笑下佢哋on9 有咩過意唔去

而家得返水槍玩

無呢條？

有d天份

有冇人知呢條友近況

好笑喎屌你